香港運動員係咪就黎無得用香港名義參加國際運動比賽

香港運動員係咪就黎無得用香港名義參加國際運動比賽

可以加入國家隊拎牌時唱國歌(如果入到)

香港拎牌都係播中國國歌

以後要唱榮光歸香港

應該係話大陸人冇得再扮香港運動員

玩完， 中國香港體育界咁奶共

正

求仁得仁

不嬲用開中國香港

一早要踢啦

台灣有無得考慮收留香港運動員

好似當年香港收留台灣球員咁

根本唔關事

香港體育界奶共奶支， 點會想做台灣人

所以咪索性直接用中國國家隊身份算啦

希望可以捱到今年12月，疫情完到可以俾香港搞埋個沿徑定向世錦賽，我覺得我今年有機會入港隊架，好想喺永別之前來一次主場之戰。